蕭生：廣東話的最後掙扎之與共產黨鬥長命

蕭生個孫淨係識講英文咁勁4歲炸

遺傳

要有私營機構開廣東話課程
讀書合格有證書

見工多張沙紙都會容易啲請你